如何強制家中電視唔播TVB

最簡單當然係刪台/剪天線啦
但比人發現我相信你跳樓都唔掂
而家教一個強制轉台既方法

首先你要有三樣野
1)轉台神器

2)一部唔用既後備電話
3)一部電腦/另一部電話

之後係部後備電話安裝TeamViewer QuickSupport及轉台App

再係主電話安裝TeamViewer遠端控制版本/電腦安裝Teamviewer

由主電話/電腦 Remote 控制後備機轉台
你個人係公司/房都可以做到轉台師，配合Web Cam使用效果更佳!